原來林鄭係日本軍國主義既走狗

今日係2017年7月7盧溝橋事變八十週年
林鄭又係777，適逢香港回歸20年做特首

777 中大獎

20+1+777=201777

20+1=21
7+7+7=21

天意。。

衲DEE